麗晶花園 我係背心哥哥，你問我答，最知道始未嗰個係我黎

有人話我地係暴徒

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

後續發展係點

咁朝班可疑人士呢

邊班？？

多謝哂你地出黎

On9 我地自己落樓 點撚樣暴徒
Btw你幾點落到惠康嗰邊？

同座街坊

岩岩出左禁制令 會點處理？
Btw 琴日你戴帽 好似收工男 我建議丟左佢

我去完kt行完返黎換左衫之後，再出去睇下咩事，同女朋友行到輔警，d人已經係咁跑，之後我地都跑入麗晶。約4點有保安話唔俾黑衣人入黎喎

我冇俾人拉，有咩禁制令？

我係Eric

應該見過我

Yo

你有冇入麗晶fb gp? 最初頭有post係話有一對夫婦話唔比黑衫人入（圈住咗兩條友嗰張圖） 係咪真有其事

痴線跟本班無腦藍絲
乜都話有暴徒
我個晚就8點到3點，略盡綿力
眼見個個街坊，無人搞事，無gear，連口罩都無
只係想管理處有人出黎交代

小心身體 記得護肝

另外，你出咗名，嗰日直播po好多絲打話想識你

我認得你，成日提起樓主

有無得召集業主 ko 法團及管理處

由五半到十一半，冇見過一個有gear嘅人入過嚟所謂「搞事」

有，嗰兩條友同更亭保安講架，保安做嘢，之後嗰兩公婆就開始同欄河出面行過既人嘈

出防暴，落大雨係大堂你仲問我行唔行

仲有好多連登gay錫想錫

嗰兩條友叫更亭肥閪話要有住戶證先入得？

你覺得屋苑啲人支持果兩個人同話佢地暴徒既人比例係幾多

唔可以，我有女朋友。同埋我想講，我唔係為左出名而出黎講嘢，而係由細到大見證班仆街建制派搞到麗晶咁差先出黎發聲，根本冇人肯發聲

背心哥哥有冇睇點炒左管理處佢?
BTW可唔可以錫你春袋

我地係業委會，並非法團。業委會既權應該冇咁大

我有幫你澄清你有女朋友同你只係一個街坊 嗰啲人吹捧你去從政添呀

我知啦，我要同女友報平安

原本更亭係禿頭伯，之後叫左肥閪過黎，肥閪就叫我地出示住户證，證明我地自己係呢度住户

麗晶保安而家點搞？

果日肥婆保安話唔俾黑衫入有冇片？
fb group有人話拍左但搵唔到

你好靚仔

我地想咁做，但只有業委會有權力召開居民大會，之後再居民大會投票，好似當初大維修嗰陣

小心小心，支持你
見你真係出心出力

起碼都影件背心加名呀

控方不反對二人保釋，但要求法庭頒佈保釋條件，包括要求二人遵守宵禁令，定期到警署報到，及不得以直接或間接方式干擾麗晶花園保安人員，以及不得在麗晶花園管理處，即第 9 座地下 10 公尺範圍內停留，條件獲法庭接納。

兩位鄰居

真心從政就不了啦，我只係一個普通人黎，我好鍾意宜家呢份工

可能法團都係奶共
成日乜野民族，共產黨，法西斯主義。
而家好多服務者都濫權，妹仔大過主人婆，客家佔地主，上樑不正下樑歪。

末

你地開緊急業主大會未

佢講嗰陣係電光火石，應該冇片拍得切

唔好J有女朋友了

星期三一定要全麗晶落去
但唔知潘狗係唔係度
過左1日，隻潘狗仲未上水講過一隻字，係度縮
垃撚圾仲話主席

係，睡安根本係

岑子杰係你呀哥？

今日見到佢，由9座屌到佢敗走，條撚樣冇睇live架

管業處有冇話會點幫被拉既兩個住戶？

好似

唔係

AV女結左婚都大把人J

冇，但我地一定會叫睡安係星期五交代

管業處call狗拉鳩兩位，會唔會幫佢

你地做av姐，我唔係，唔好咁比

我睇live

果日有幾個業委落去
有似都有d人有心改革
一個係帶黑框眼鏡哥哥（話自己做左三年），另一個係3座業委（話自己有病果個）
其他4個都係深籃絲樣，應該都係潘進源d人

好多管業署都係直聽法團某幾個指揮，
將大陸嗰套豪無道德教育操守搬哂落香港
乜都聽最大指揮，
完全唔理事實真相
華人字典就是沒有integrity (正直心)
共產黨就是人類毒瘤。

5座街坊支持 記得星期三要出黎

快d搵夠兩成業權搞業主立案法團

有好多之前瑞安保安員轉左做瑞安管理員，有好多都認得我以前點曳法，話我唔係住麗晶，都痴線

個日坪石都特登過黎幫拖 你地星期三吹多啲彩虹人過黎啦

總之你地俾人當狗咁撚，一係就搵夠業權份數反佢檯換管理公司。如果咁樣都無業主肯搞，我真係同全世界講咪撚買麗晶

有業委同過我啲fd講（個業委都算係朋友嚟），廿二個座嘅代表，大概有十五個係藍

有七個都已經俾我預期多

咪撚柒買添呀升又唔升得多，隔嚟又大陸村，污煙瘴氣

其實圍管理處交待真係無意思，唔通拆佢檔口？
香港有晒司法程序俾你去換管理公司都唔搞，就唔好同人講自己想生活係法治城市

開大拖之前，都起碼用盡和平手段先

冇計，有心想選嘅有幾個比人用手段整走

點解你可以忍住唔講粗口

業委藍定黃根本無所謂，最緊要係業主都俾人當狗咁撚，吞唔吞得落呢啖氣

拆佢檔口咪拆佢檔口 上面都提過麗晶藍到咁 你想點用制度拖佢？

老實講句，如果今次夠業權份數反到瑞安檯, 有錢我會買。 起碼證明鄰居有番咁上下質素

好認同你最後一句。 嗰日出嚟聲援嘅多數係街坊，係針對件事出嚟。所以如果要嚟聲援我地當然歡迎，但係記住和平為主

夠業權份數就隨時搞立案法團投票換管理公司
除非麗晶連住商場，俾商場業主囉左大份額

記得商場同停車場有份（未fc)

當然 不過最撚怕佢地又報警

我指和平手段，係有效既手段
唔係過黎尻嗡兩句聲援個d

慳番啖氣搵律師同其他業主做野好過

點先練到咁黑實？

係，最重要係夠多業主企出嚟

咁就麻閪煩了, 通常呢d都佔好大業權份數
如果商場業主係同其他業主玩對立既話，咁到時候就要出手了，睇下到時邊個夠膽租

因為俾女友㩒住我🤤🤤

做撘棚，做力新棚業，幫老細宣傳下先，佢都好撐我

你地會唔會罷交管理費

聽讙罷交三個月會出6c信，點拆

曾經成日去麗晶，好有感情
支持大家
背心哥哥加油

睇埋琴晚景林邨的處理
麗晶連公屋都不如
瑞安連房署都不如

琴晚景林好快就有個保安主營到場同居民溝通
即炒個失職保安
之後就算報警處理
都只係5個警員到場，拉走個保安就走
完美將事情解決

到底麗晶做乜事
要有三大架警車同防暴入黎
而且d保安乜記錄都無做，就開閘就畀佢地直行直入
如果唔係咁多警員到場，根本唔會發生之後的事

果兩位街坊好慘，一定要聲援佢地

街坊

咁樣過老細一棟

法團好似要有大業主 own 麗晶夠 5% 先搞到

最後到底係趙xx 定樓上無腦藍絲報警

趙

唔係有個姓刑（？）既看更死都話係樓上打電話報警？

冇講過

港南姐姐幫推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

8月25 朝早係唔係有再圍管業處？立場直播到4am之後未追post

係 0830

佢咁撐你
你咁樣撐佢

0830 再圍有咩結論？

個蘇生出左黎帶大家遊花園 然後call左白車閃人

麗晶街坊聽日2-3麗晶動力茶會好想去 點算？

唉死得
之前了解過
無法團嘅話
管理處中意點就點

最後跟進係點？全部罷交管理費？

尋日三點三, 蘇生call白車, 佢應承今朝返番工。

佢有冇再出現？ 有冇講口齒？

大家知咩料啦

冇再出現

今朝有兩位居民，觀塘法院提堂。
你哋街坊有冇去聲援？

Tui

背心哥哥～有你喺度好安心呀

樓下而家開緊大會
Btj,頭先十點邊位巴打嗌口號，沖緊涼呼應唔到

有無media 開live?

想問下背心哥哥幾多歲 點解你咁有勇氣 我都想星期三落去參與 但好細個

下背心哥哥原來你係2019DSE學生 即係得18歲？

出得豬籠車同防暴，即係代表該地方同黑警有勾結
景林無事， 即係純粹個條友中二病扮黑警

一開始根本無事,
有一對夫婦, 個女人ON99 叫人唔好係果度停留, 激起一大班人憤怒
最慘俾個女人話果班有D係住麗晶
根住有個肥女看更好撚串話要住戶証, 屌你老母又真係有一班人有住戶証, 敗走左, 有個小妹妹出黎話無事無事, 咩人都入得, 只係黑警唔入得
一大班住戶話歡迎所有人, 唔通果到D惠康同金拱門只係住戶先可以買? 唔撚係呀嘛
跟住我就走左去前面, 過左個幾鐘番黎, 點知殺人保安處, 次後我就唔知了

藍衫肥妹做乜

你講完你你個故仔？

19喎話

所以巴打衣櫃係咪得背心？

巴打得19歲，點解可以口才咁好，有勇氣，又有邏輯思維？

你嘅口才同識見，仲好過有d 29歲，39歲嘅人